EA真係痴撚線

條Anthem Trailer整到荷里活級數電影咁

垃圾gamebioware快撚D收皮啦

咁好多GAME都有DOWNGRADE既
最緊要都係睇遊戲性啦，過多幾日就有review便知龍與鳳
btw 重點係條 Trailer 真係好落本